黃韻庭，你跌咗野呀……

你個未來老婆大人未簽名架…

切J啦呢啲